屋企隻狗有嘢同我講

搵咗動物傳心師，佢話屋企隻狗知道近排中環金鐘多咗好多流浪狗，餓起上嚟咩都做得出。與其畀佢哋咬完仲要畀人話虐畜，不如買多幾包狗糧倒喺啲狗面前，等佢哋唔使日日都出嚟發癲傷害無辜嘅市民？